 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

 

x :
Y 2 raciones

€®’ Tiempo activo
5 minutos
Tiempo total
20 minutos

®

Informacién nutricional
Una racién

(1 huesito)
aporta

Hidratos
de carbono ==
ee

310 kcal

Huesitos

Ingredientes
3 tostas de pan tipo wasa o tosta de sarraceno sing
3 cucharadas de crema de frutos secos

Cobertura

Y» cucharadita de aceite de coco u oliva
15 g de chocolate negro >85% de cacao
10 g de avellanas u otro fruto seco

Preparacion

1. Pon una tosta en un plato y extiende 1 cuchars 2

de frutos secos por encima.

Ctuibrela con otra tosta y vuelve a anadir offre ©
crema de frutos secos. Afade otra tosta mas §
introducelo en la nevera mientras derrites el cha
Para la cobertura: derrite el chocolate y el on
croondas durante 1 minuto y medio a 750 W.
de 30 segundos.

Bafalo en el chocolate y afiade unos frutos Sees 1
quieres (te recomiendo que pongas debajo ung
no para que al enfriar no queden pegados ag
los pongas). i
Introducelo un rato en la nevera y listo.

Si tienes alergia a los frutos secos, puedes ¢
1 platano aplastado.

® Para receta keto, sustituir el pan tipo sarracen= 2
kers de almendra (véase pag. 226).

 

 

 
